呢個係一個靠中小學做托兒既雙職社會，教師罷工，全城跪低

然而，你問吓咩情況下啲教師肯罷工？
冇。死老豆都唔會

林鄭：小班教學
教協：無條件24小時上堂都得

可惜佢連小班都唔會施捨俾你
0.2教席就快有
你哋好似乞衣